<resources>
    <string name="app_name">Wolontariusze H4K</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="submit_answer">Dalej</string>
    <string name="syncing">Synchronizacja...</string>
    <string name="sync_success">Odpowiedzi wysłane!</string>
    <string name="sync_error">Błąd synchronizacji</string>
    <string name="question_counter">Pytanie %1$d z 100</string>
    <string name="splash_subtitle">Wypełnij formularz i dołącz do ruchu</string>
    <string name="splash_loading">Przygotowujemy pytania...</string>
    <string name="intro_title">Dołącz do Hack4Krak!</string>
    <string name="intro_subtitle">Zanim zaczniemy, poznajmy się trochę</string>
    <string name="intro_name_hint">Jak się nazywasz?</string>
    <string name="intro_age_hint">Ile Masz lat?</string>
    <string name="intro_email_hint">Jak się z tobą kontaktować?</string>
    <string name="intro_city_hint">Skąd jesteś?</string>
    <string name="intro_next">Dalej</string>
    <string name="intro_error_empty">To pole nie może być puste</string>
    <string name="intro_error_age">Podaj prawidłowy wiek</string>
    <string name="intro_error_email">Podaj prawidłowy email</string>
    <string name="intro_info_title">Świetnie!</string>
    <string name="intro_info_message">
        Teraz odpowiedz jeszcze na parę pytań. Nie powinno to długo potrwać.
        Co 5 pytań Twoje odpowiedzi będą synchronizowane.
        Po dojściu do końca formularza otrzymasz dalsze informacje.
    </string>
    <string name="intro_info_start">Zaczynamy!</string>

    <string name="q1">Opisz szczegółowo swoją strategię walki z kaczką wielkości konia — jakie narzędzia byś użył/a, jak byś się przygotował/a i jak by wyglądał każdy etap tej konfrontacji?</string>
    <string name="q2">Wyobraź sobie, że jesteś warzywem — opisz swój typiczny dzień, swoje relacje z innymi warzywami i co Cię wyróżnia na rynku?</string>
    <string name="q3">Stwórz opis idealnej pizzy od początku do końca — jakie składniki, jakie ciasto, jaka kolejność nakładania, jaka temperatura pieczenia i dlaczego każdy detal ma znaczenie?</string>
    <string name="q4">Opisz z perspektywy kota, jak kot postrzega ludzi, dom i swoje codzienne życie — co myśli, gdy siedzi na parapecie i dlaczego robi to, co robi?</string>
    <string name="q5">Gdybyś stał/a się meblem na tydzień — opisz każdy dzień tego doświadczenia, co byś czuł/a, co byś obserwował/a i jak byś reagował/a na ludzi?</string>
    <string name="q6">Opisz najbardziej zapadający Ci w pamięć dźwięk kuchennego sprzętu — jak brzmiał, w jakich okolicznościach go usłyszałeś/aś i jakie emocje Ci towarzyszyły?</string>
    <string name="q7">Napisz scenkę z życia pingwinów, w której mają poczucie humoru — opisz ich żarty, reakcje i jak wygląda ich komedia w ich naturalnym środowisku?</string>
    <string name="q8">Gdybyś musiał/a jeść tylko jeden kolor jedzenia przez miesiąc — opisz jak by wyglądał Twój jadłospis, jakie potrawy byś wymyślił/a i jak byś sobie radził/a z monotonią?</string>
    <string name="q9">Opisz sytuację, w której powiedziałeś/aś „ojej" i co się działo przed, w trakcie i po — jakie emocje Ci towarzyszyły i jak byś tę sytuację opisał/a komuś innemu?</string>
    <string name="q10">Stwórz historię skarpetki, która uciekła z prania — gdzie poszła, co robiła, kogo spotkała i jak wyglądał jej nowy life?</string>
    <string name="q11">Gdyby Twój telefon mógł mówić — opisz co by powiedział o Tobie, o Twoich nawykach, o Twoich sekretach i jak by Cię ocenił po roku wspólnej pracy?</string>
    <string name="q12">Opisz poniedziałek wszystkimi zmysłami — jak pachnie, jak brzmi, jak wygląda, jak smakuje i jakie emocje wywołuje w Tobie od rana do wieczora?</string>
    <string name="q13">Napisz dialog między Tobą a rośliną doniczkową — o czym byście rozmawiali, jakie pytania byś zadał/a i co roślina by Ci odpowiedziała?</string>
    <string name="q14">Opisz swój plan jako ducha — kogo byś straszył/a, jak byś to robił/a, jakie metody byś stosował/a i jaki byłby Twój ostateczny cel?</string>
    <string name="q15">Opisz eksperyment naukowy, w którym mierzysz liczbę kawałków makaronu w łyżce — jaka jest Twoja hipoteza, metodologia, wyniki i wnioski?</string>
    <string name="q16">Zbuduj superbohaterski kostium z rzeczy, które masz teraz w pokoju — opisz każdy element, jego funkcję, jak go wykonałeś/aś i jakie supermoce by Ci dawał?</string>
    <string name="q17">Opisz świat z perspektywy ryby — jak doświadcza wody, co myśli o akwarium, jak postrzega ludzi i jak wygląda jej codzienne życie?</string>
    <string name="q18">Nazwij swoją ulubioną chmurę i opisz jej historię — skąd się wzięła, dokąd zmierza, co widziała i jakie ma plany na przyszłość?</string>
    <string name="q19">Opisz swoje relacje z lodówką — dlaczego ją otwierasz, co tam szukasz, co znajdujesz i jakie myśli Ci towarzyszą, gdy stoisz przed otwartymi drzwiami?</string>
    <string name="q20">Opisz jak by wyglądał Twój dzień, gdybyś miał/a palce jak banany — jak byś pisał/a, jadł/a, otwierał/a drzwi i jak byś się adaptował/a?</string>
    <string name="q21">Opisz swoje idealne miejsce w domu do teleportacji — dlaczego właśnie tam, co tam robisz, jakie emocje Ci towarzyszą i jak by to wyglądało w praktyce?</string>
    <string name="q22">Opisz dźwięk swojego żołądka w różnych sytuacjach emocjonalnych — jak brzmi, gdy jesteś zdenerwowany/a, szczęśliwy/a, głodny/a i co każdy dźwięk oznacza?</string>
    <string name="q23">Napisz rozmowę dwóch drzew, które plotkują o ludziach — co mówią, jakie mają zdanie o ludziach i jakie wnioski wyciągają z obserwacji?</string>
    <string name="q24">Opisz siebie jako kolor — jaki to kolor, dlaczego, jak się objawia, jakie emocje wywołuje u innych i jak by wyglądał Twój dzień jako ten kolor?</string>
    <string name="q25">Opisz swoją próbę złapania własnego nosa w lustrze — co Cię zmotywowało, jak to wyglądało, co poczułeś/aś i jakie wnioski wyciągnąłeś/aś?</string>
    <string name="q26">Stwórz opis swojego motywu muzycznego przy wejściu do pokoju — jakie instrumenty, jakie tempo, jakie emocje wywołuje i jak ludzie by reagowali?</string>
    <string name="q27">Opisz tajne spotkanie gołębi na dachu — kto przychodzi, co omawiają, jakie mają plany i jak wygląda ich organizacja?</string>
    <string name="q28">Opisz krok po kroku jak byś zjadł/a zupę widelcem — jakie techniki byś zastosował/a, jakie problemy byś napotkał/a i jak byś je rozwiązywał/a?</string>
    <string name="q29">Opisz sytuację, w której powiedziałeś/aś „nie wiem" — co Cię do tego doprowadziło, jak się czułeś/aś i jak byś teraz odpowiedział/a na to samo pytanie?</string>
    <string name="q30">Opisz jak by wyglądało Twoje życie z trzema rękami — co byś robił/a inaczej, jakie nowe umiejętności byś rozwinął/a i jak by to wpłynęło na Twoje relacje?</string>
    <string name="q31">Napisz spis treści książki, którą napisałby Twój pies — jakie rozdziały, jakie tematy, co by w nich było i jaki byłby morał każdej historii?</string>
    <string name="q32">Opisz poniedziałkowy poranek wszystkimi zmysłami — co czujesz, co widzisz, co słyszysz, co pachnie i jakie emocje Ci towarzyszą od przebudzenia?</string>
    <string name="q33">Opisz swoją próbę mrugania do samego siebie w lustrze — dlaczego to zrobiłeś/aś, jak to wyglądało, co poczułeś/aś i co to mówi o Tobie?</string>
    <string name="q34">Opisz siebie jako błąd komputerowy — jaki to błąd, jak się objawia, co go powoduje, jak byś go naprawił/a i jakie by były skutki uboczne?</string>
    <string name="q35">Opisz sytuację, w której zapomniałeś/aś po co przyszedłeś/aś do pokoju — co się działo, jak reagowałeś/aś, co zrobiłeś/aś i co to mówi o Twojej pamięci?</string>
    <string name="q36">Opisz swój taniec zwycięstwa krok po kroku — jakie ruchy, jakie tempo, jakie emocje wyraża i jak by reagowali ludzie, którzy by go zobaczyli?</string>
    <string name="q37">Opisz weekend muchy — co robi, gdzie lata, kogo odwiedza, jakie ma plany i jak wygląda jej idealny dzień wolny?</string>
    <string name="q38">Opisz dzień z życia pralki — co pierze, jakie ma emocje, co myśli o brudnych ubraniach i jak reaguje na różne programy?</string>
    <string name="q39">Opisz swoją relację z drzwiami, które mają „pchnij" zamiast „ciągnij" — dlaczego mylisz, jak się czujesz, co robisz i jak byś to naprawił/a?</string>
    <string name="q40">Opisz jak by wyglądał Twój dzień z włosami jak trawa — jak byś je pielęgnował/a, co by na nich rosło, jak by reagowały na pogodę i co by ludzie mówili?</string>
    <string name="q41">Napisz rozmowę z jedzeniem, które kochasz — co by Ci powiedziało, dlaczego je lubisz, co by Cię zapytało i jak by wyglądała wasza relacja?</string>
    <string name="q42">Opisz jak by brzmiał Twój telefon, gdyby był samotny — jakie dźwięki by wydawał, jakie emocje by wyrażał i jak by próbował nawiązać kontakt?</string>
    <string name="q43">Opisz relację między księżycem a słońcem — jak się postrzegają, czy rywalizują, jak współpracują i co by powiedziały, gdyby mogły mówić?</string>
    <string name="q44">Opisz siebie jako przycisk — jaki to przycisk, co robi po naciśnięciu, jakie ma emocje i jak by reagował/a na ludzi, którzy go używają?</string>
    <string name="q45">Opisz sytuację, w której powiedziałeś/aś „o kurczę" — co się działo, dlaczego tak zareagowałeś/aś, co poczułeś/aś i jak byś to opisał/a teraz?</string>
    <string name="q46">Stwórz opis swoich idealnych perfum — jakie nuty zapachowe, jakie emocje wywołują, kiedy byś je nosił/a i co by ludzie o nich mówili?</string>
    <string name="q47">Opisz jak wyglądałaby komunikacja miejska mrówek — jakie linie, jakie przystanki, jak by działał system biletowy i co by się działo w godzinach szczytu?</string>
    <string name="q48">Stwórz tygodniowy jadłospis składający się tylko z okrągłych rzeczy — co jesz każdego dnia, jak to przygotowujesz i jak sobie radzisz z ograniczeniami?</string>
    <string name="q49">Opisz swoją próbę złapania spadającego telefonu stopą — co się działo, jak reagowałeś/aś, co się stało z telefonem i co z tego wyniosłeś/aś?</string>
    <string name="q50">Opisz jak by wyglądał Twój dzień z nosem jak słoń — jak byś oddychał/a, co byś czuł/a, jak byś się poruszał/a i jak by ludzie reagowali?</string>
    <string name="q51">Napisz poranną przemowę Twojego budzika — co by Ci powiedział, jak by Cię motywował, jakie by miał argumenty i jak by brzmiał jego głos?</string>
    <string name="q52">Opisz kolor swojego ulubionego dźwięku — jaki to kolor, dlaczego, jak się objawia, jakie emocje wywołuje i jak by wyglądał jako obraz?</string>
    <string name="q53">Opisz swoją próbę pocałowania własnego łokcia — dlaczego to zrobiłeś/aś, jak to wyglądało, co poczułeś/aś i co to mówi o Twojej elastyczności?</string>
    <string name="q54">Opisz siebie jako ser — jaki to ser, jaki ma smak, jaki ma charakter, jak by reagował/a na różne towarzystwa i jak by wyglądał Twój dzień na talerzu?</string>
    <string name="q55">Opisz swoją relację z pilotem od telewizora — dlaczego go gubisz, gdzie go szukasz, jak go znajdujesz i co to mówi o Twoim podejściu do rzeczy?</string>
    <string name="q56">Opisz swój taniec na weselu robota — jakie ruchy, jakie emocje, jak by robot reagował i co by to mówiło o relacji człowiek-maszyna?</string>
    <string name="q57">Opisz jak chmury wybierają swoje kształty — co je inspiruje, jak się decydują, czy mają plan i co by powiedziały, gdyby mogły mówić?</string>
    <string name="q58">Opisz dzień z życia lodówki — co przechowujesz, jakie masz emocje, co myślisz o ludziach, którzy Cię otwierają i jak reagujesz na różne temperatury?</string>
    <string name="q59">Opisz swoje doświadczenie z automatycznymi drzwiami — dlaczego stajesz przed nimi, co czujesz, jak reagujesz i co to mówi o Twojej cierpliwości?</string>
    <string name="q60">Opisz jak by wyglądał Twój dzień z palcami jak marchewki — jak byś pisał/a, jadł/a, otwierał/a drzwi i jak byś się adaptował/a do nowej rzeczywistości?</string>
    <string name="q61">Opisz swoją supermoc zakupową — co potrafisz, jak ją używasz, jakie są jej ograniczenia i jak by to wpłynęło na Twoje codzienne zakupy?</string>
    <string name="q62">Opisz jak Twój żołądek reaguje na różne gatunki muzyki — jak brzmi przy rocku, przy jazzie, przy klasyce i co każdy dźwięk oznacza?</string>
    <string name="q63">Opisz plan inwazji wiewiórek — kto jest dowódcą, jakie mają strategie, jakie cele i jak by wyglądał atak na park?</string>
    <string name="q64">Opisz siebie jako chleb — jaki to chleb, jaki ma smak, jaki ma charakter, jak by reagował/a na masło i jak by wyglądał Twój dzień na stole?</string>
    <string name="q65">Opisz sytuację, w której powiedziałeś/aś „ej, serio?" — co się działo, dlaczego tak zareagowałeś/aś, co poczułeś/aś i jak byś to opisał/a teraz?</string>
    <string name="q66">Opisz swój motyw muzyczny w windzie — jakie instrumenty, jakie tempo, jakie emocje wywołuje i jak by reagowali ludzie, którzy by go usłyszeli?</string>
    <string name="q67">Opisz świat z perspektywy ryby w akwarium — co myśli o ludziach, jak postrzega pokój, co sądzi o jedzeniu i jak wygląda jej codzienne życie?</string>
    <string name="q68">Opisz jak byś przetrwał/a miesiąc jedzenia zupy widelcem — jakie techniki byś opracował/a, jakie problemy byś napotkał/a i jak byś sobie radził/a?</string>
    <string name="q69">Opisz swoją próbę złapania własnego cienia — dlaczego to zrobiłeś/aś, jak to wyglądało, co poczułeś/aś i co to mówi o Twojej percepcji?</string>
    <string name="q70">Opisz jak by wyglądał Twój dzień z brodą z waty cukrowej — jak byś ją pielęgnował/a, co by na niej rosło, jak by reagowała na pogodę i co by ludzie mówili?</string>
    <string name="q71">Opisz jakie gatunki muzyczne by śpiewał Twój samochód i dlaczego — jakie piosenki, jakie emocje, jak by brzmiał i co by to mówiło o jego charakterze?</string>
    <string name="q72">Opisz piątkowy wieczór wszystkimi zmysłami — co czujesz, co widzisz, co słyszysz, co pachnie i jakie emocje Ci towarzyszą od końca pracy do snu?</string>
    <string name="q73">Opisz swoją próbę mrugania jednocześnie do dwóch ludzi — dlaczego to zrobiłeś/aś, jak to wyglądało, co poczuli i co to mówi o Twojej koordynacji?</string>
    <string name="q74">Opisz siebie jako herbatę — jaki to gatunek, jaki ma smak, jaki ma charakter, jak by reagował/a na wrzątek i jak by wyglądał Twój dzień w filiżance?</string>
    <string name="q75">Opisz swoją relację z hasłami — dlaczego je zapominasz, jak je tworzysz, jak sobie radzisz i co to mówi o Twoim podejściu do bezpieczeństwa?</string>
    <string name="q76">Opisz swój taniec w konkursie na najgorszy taniec — jakie ruchy, jakie emocje, jak by reagowała publiczność i co by to mówiło o Twojej pewności siebie?</string>
    <string name="q77">Opisz jak pająki wybierają swoje kąty — co je inspiruje, jak się decydują, jakie mają kryteria i co by powiedziały, gdyby mogły mówić?</string>
    <string name="q78">Opisz jak by się czuł/a jako lód w zamrażarce — jakie emocje byś miał/a, co byś myślał/a, jak byś reagował/a na otwarcie drzwi i co by to mówiło o Twojej naturze?</string>
    <string name="q79">Opisz swoją próbę otwarcia już otwartych drzwi — dlaczego to zrobiłeś/aś, jak się czułeś/aś, co poczułeś/aś i co to mówi o Twojej uwadze?</string>
    <string name="q80">Opisz jak by wyglądał Twój dzień z oczami jak sowa — co byś widział/a, jak byś reagował/a na światło, jak byś się poruszał/a i co by ludzie mówili?</string>
    <string name="q81">Napisz rozmowę z roślinami w Twoim domu — co by Ci powiedziały, o co by Cię zapytały, jakie by miały skargi i co by to mówiło o Twojej trosce?</string>
    <string name="q82">Opisz jak by brzmiał Twój telefon, gdyby był zazdrosny — jakie dźwięki by wydawał, jakie emocje by wyrażał i jak by próbował zwrócić na siebie uwagę?</string>
    <string name="q83">Opisz jak gwiazdy wybierają swoje ulubione konstelacje — co je inspiruje, jak się decydują, jakie mają kryteria i co by powiedziały, gdyby mogły mówić?</string>
    <string name="q84">Opisz siebie jako przycisk na pilocie — jaki to przycisk, co robisz po naciśnięciu, jakie masz emocje i jak by reagował/a na ludzi, którzy Cię używają?</string>
    <string name="q85">Opisz sytuację, w której powiedziałeś/aś „o rany" — co się działo, dlaczego tak zareagowałeś/aś, co poczułeś/aś i jak byś to opisał/a teraz?</string>
    <string name="q86">Opisz swoją idealną świeczkę zapachową — jakie nuty zapachowe, jakie emocje wywołuje, kiedy byś ją zapalał/a i co by ludzie o niej mówili?</string>
    <string name="q87">Opisz jak pszczółki wybierają swoje ulubione kwiaty — co je inspiruje, jak się decydują, jakie mają kryteria i co by powiedziały, gdyby mogły mówić?</string>
    <string name="q88">Stwórz tygodniowy jadłospis składający się tylko z zielonych rzeczy — co jesz każdego dnia, jak to przygotowujesz i jak sobie radzisz z ograniczeniami?</string>
    <string name="q89">Opisz swoją próbę złapania muchy gołymi rękami — co się działo, jak reagowałeś/aś, co się stało z muchą i co z tego wyniosłeś/aś?</string>
    <string name="q90">Opisz jak by wyglądał Twój dzień z uszami jak nietoperz — co byś słyszał/a, jak byś reagował/a na dźwięki, jak byś się poruszał/a i co by ludzie mówili?</string>
    <string name="q91">Opisz na co by narzekał Twój komputer — jakie miałby problemy, co by mówił, jak by brzmiał i co by to mówiło o Twoim użytkowaniu?</string>
    <string name="q92">Opisz kolor swojego ulubionego smaku — jaki to kolor, dlaczego, jak się objawia, jakie emocje wywołuje i jak by wyglądał jako obraz?</string>
    <string name="q93">Opisz swoją próbę polizania własnego nosa — dlaczego to zrobiłeś/aś, jak to wyglądało, co poczułeś/aś i co to mówi o Twojej elastyczności?</string>
    <string name="q94">Opisz siebie jako ciasto — jaki to rodzaj, jaki ma smak, jaki ma charakter, jak by reagował/a na krem i jak by wyglądał Twój dzień na talerzu?</string>
    <string name="q95">Opisz swoją relację z kluczami — dlaczego je gubisz, gdzie je szukasz, jak je znajdujesz i co to mówi o Twoim podejściu do rzeczy?</string>
    <string name="q96">Opisz swój taniec jako robot — jakie ruchy, jakie emocje, jak by reagowali ludzie i co by to mówiło o relacji człowiek-maszyna?</string>
    <string name="q97">Opisz jak żaby wybierają swoje ulubione kałuże — co je inspiruje, jak się decydują, jakie mają kryteria i co by powiedziały, gdyby mogły mówić?</string>
    <string name="q98">Opisz dzień z życia wentylatora — co robisz, jakie masz emocje, co myślisz o ludziach, którzy Cię włączają i jak reagujesz na różne prędkości?</string>
    <string name="q99">Opisz swoją próbę otwarcia już otwartego okna — dlaczego to zrobiłeś/aś, jak się czułeś/aś, co poczułeś/aś i co to mówi o Twojej uwadze?</string>
    <string name="q100">Opisz jak by wyglądał Twój dzień z palcami jak spaghetti — jak byś pisał/a, jadł/a, otwierał/a drzwi i jak byś się adaptował/a do nowej rzeczywistości?</string>
</resources>
